如果拎一萬億去

拎一萬億去打大中華帝國 攻佔日本咪可以夠700萬人住 好過去填海啦 中共快啲為中華民族奮鬥到底

真係寧願佢拎去打仗